蟲泰食完美心蛋糕之後，食kfc

兩件都係柒頭 唔使爭

蟲太唔係同路人唔講
杜生錢照袋 我地繼續罷食藍店有乜問題

無抗爭無野做就玩批鬥 CCP分化何其簡單

其實你點解成日要狙擊太博 有咩居心

理撚得佢食屎定飲尿
關我地撚事

佢愛泰博士

叫連登仔今次點企？
唔難得無人敢討論

咁你又留言

入黎屌7樓主

咁點解tvb藝人唔可以黃 好多冇明撐政府/暗反/明反
佢地照接job錢照袋 我地繼續罷睇無綫有乜問題？

擺明特登玩野，拎杜汶澤做擋箭牌

話撚知條撚樣食屎咩，咪幫佢曝光啦

好多連登仔見到蟲泰食藍店好high咁禁入黎
碌到下面見到杜汶澤就谷住谷住靜靜雞出返去

我覺得社生似真係唔知KFC係藍
睇佢之前做節目成日都屌藍店
同黃店老闆傾計又叫佢唔好擔心咩人血饅頭
你自己搵到錢出去食都搵間黃嫁啦
仲教人整藍店招牌菜

因為牙澤唔是幫kfc打工

盜民宅又柒

杜狗幾時食全家 日撚日食饅頭

熱狗死左全家先

你同杜狗呢場運動冇貢獻就玩分化 四眼哥哥救手足比你屌

我入嚟想講，kfc有幾藍？
李嘉誠都支持止暴制亂㗎，點解又會當佢黃
總之大集團非個人出聲，我會當呢班藍集團係牆頭草，邊方有勢佢哋一定買果邊
對比美心個死老嘢真心出嚟柒係好大程度嘅分別
當然你可以話美心太子女好少股份，所以都可以照食，但我就唔會
btw呢隻熱狗就單純為反而反，見黃做咩就唔做嚟顯得自身特別

熱狗畜牲，出來講兩句

蟲泰每個月袋十幾萬唔洗幫藍店宣傳下咩

兒登仔最叻批鬥自己人

連登仔會選擇無視

5...因為kfc係怡和
而怡和又係美心股東

松泰？

大把嘢都係怡和
M記正情係支那tim

美心、KFC都唔知交咗幾多cctv去比警狗識別手足，幫手拉咗幾多人

鄭蟲泰係鳩自己人
熱狗傻撚左?

叫熱狗拍返d yellowopenrice 先再比較

唔同質素點比

1隻2隻堆埋來扑

熱狗又吠

你有冇用iPhone
買中資股票？

人地有自由意志
唔做泛狗扯線公仔
關你撚事咩

無人想知

你仆街喇 黃衛兵會問你係咪唔飲東江水
你飲東江水=佢哋可以用Iphone
總之kfc就唔可以食

會唔會諗多咗

仲有富途牛牛

杜生同蟲泰冇得比
唔洗再玩分化啦

唔會 蟲泰搏出位扮晒野 一定要屌到佢冇翻身之日

蟲泰不嬲係藍絲，冇咩討論價值。

反而杜生真係好失望，食都靜靜雞咁食啦，咁高調做乜

你諗多咗
我唔覺杜生食KFC有咩問題
佢不嬲唔撚係鬥黃既人，亦都好憎鬥黃
佢亦唔係以政治嚟搵食既人

相反條美心狗就係以上我所講既人
到最尾就公然，仲要高調同藍店宣傳同玩野

你叫我地點唔憎尻佢
美心狗呢啲叫露出真性情
杜生就不嬲都係咁，有閪好屌？

狗咬狗

你要知有幾多人都係等緊個藉口放棄，杜生都公開咁食，咁我地都食得啦。

平時帶隊食飯果個好難做。

是撚旦啦，佢鐘意食屎我都唔care

杜生黃撚到金 TVB有邊個表過態
分邊啲係自己友係咪真係咁難
你叫TVB求其搵個出黎大大聲講自己黃先啦
杜生成個CHANNEL係度幫緊黃圈
有時啲野都唔知點講 話又唔想 唔話又俾人帶風向
問下自己有無人地咁"黃"先啦

真

Kfc有幾藍？我話你知

啱啊，TVB有表個態嗰啲都唔會喺TVB啦，一係俾人炒，一係自己唔撈

蟲太依家好唔掂咩
杜汶澤不嬲都話賺共錢屌共狗 老婆又係tvb
又唔係第一日先知

🐛依家要靠拉低其他人黎justify自己
就好似平時屌泛民一樣 但係依家露曬底啦

屌佢都晒鳩氣

正式成為建制b隊！

得 收到 kfc唔係藍可以食

餐餐食黃店真係咁難咩
我地已經乜都無 連黃店都消失埋真係唔知點算

其實無人想知

屌人去食kfc 都on99，屌埋d 人啦街市買菜買肉啦不如

m記 48%美資

熱狗自己人

Cctai有公權力而做好自己野

佢個人私生活其他人冇權干涉

笑死好多人都係中資國企股東
咁玩法全香港應該9成藍店

你收緊啲人工都係人血人工
唔撚好收 立刻辭職

講真 相比之下 我諗街市有8成都係奶共藍絲

yellownazi

熱狗唔係同路人 佢食屎都唔關我事

佢呢啲LEVEL既POST 睇到名一定係收錢架啦
問題就係杜生相信我地唔會因為中資送錢俾佢洗
而被同路人割蓆

鬥黃軍另計

佢地係食窮藍店, 唔係支持藍店

KFC 姐, 都唔算咩藍店
美心先明係藍店姐

藍店送錢 同路人罷食
宣傳效果0
利潤 100%

怡和閪UU架

一直都係屌美心先ge 係咪借杜生抽水 心知咪算囉
都係果句 熱狗從來唔係同路人 佢食屎都唔關我事

抽水唔洗本 我夠可以話 KFC公然出錢搵黃色KOL宣傳 藍營開始傳軚乜乜乜

兩個都係熱狗，就係咁簡單

我個fd睇完澤哥個post
問我kfc係咪轉黃
話忍左好耐

........到底有幾多人係要忍住唔食藍
利申 一諗起藍就無胃口

Blocked

蟲太就肯定係奶共.

直諷刺：

藍絲 可以自由自在食藍色店或黃店
黃絲 反而冇呢種免於恐懼既自由

Btw,
批鬥cctai既人當佢系 藍絲 定 黃絲
（我當所有本土派系 屌絲）

周圍都有炸雞店啦 食中立都唔食藍
應該咁講 KFC未去到吉野家果個深入民心個level

想問有冇邊間地產商/建築公司係黃
每次有新樓盤 都一車車排住隊送錢俾人 成世幫間樓打工

送幾百萬俾人唔屌 食嗰幾十蚊嘢屌到仆街
由分店推到上大集團再推到上去股東 成個樹狀圖都定義為藍

雙重標準到
作為黃軍應該每加入埋樓市批鬥
買樓都要屌埋佢全家 做仔女住嘅以為唔使屌？
你老豆老母買埋啲藍色樓 你有份住就係食人血

樓盤呢？ 有黃色地產商？
送幾百萬唔屌 反而屌你食件幾蚊蛋糕

我地松泰為香港做左好多嘢

根本雙重標準到仆街
只要你出名 夠黃
幾千樣理由幫佢兜

蟲太呢招高，借力打力。又可以顯自己獨特

支那仔

普通市民食藍店一早比人屌死全家
又問你做左乜

其他同意
但佢真係唔鍾意鬥黃？
龍門柒完佢就即刻出文笑人
但第2日龍門繼續派野比香港人佢又唔出聲扮睇唔到
仲要成日群埋渣狗班人

佢夠鐘去萬寧執藥

我想睇佢屎

收皮啦垃圾熱狗

澤哥=唔算好藍姐
松泰=屌你老母熱狗

KFC 其實咩事定義左做藍？

樓主隻熱狗做咩上連登宣傳？
唔係睇唔起連登仔咩？

咪屈我

從來無戒過
我唔食m記係覺得佢唔好食,
但"藍店"例如惠康7仔宜家傢私都繼續有係度買嘢
我觀察到連登仔對純紅店中資反而無咁憎恨
把尺根本按自己喜好亂咁劃

咁不過公道講
佢都係笑一次姐
佢late show經常都話佢地啲野好撚難食不如專心煮野好過咁事實又真係，果排食真係慘過食狗糧
佢又冇好似渣狗咁追擊，都唔算私怨既

以前又話手足溝通用勸唔係屌
點知而家一係單單打手打 一係屌到仆街
仲要限制埋人地嘅自由 當所有嘢推向極端
以為自己理所當然嘅時候 只會更多人反感 即使係同路人

但唔緊要 講你唔掂嘅時候 屈你係5毛 入list就搞掂

杜生好黃 食kfc無問題

如果幫襯7仔係未應該比人批鬥

佢夠膽表態 仲俾tvb留係tvb
我地最少一定唔會反佢

睇邊個啦
夠出名冇事

怡和閪uu

你都係連登仔on9。

熱狗係狗，以前做過好多仆街嘢，搞到啲人退出社運。

杜生冇負面影響社運嘅人，而且你要比較都搵返藝人比較。

做議員做到隻狗咁，收皮啦

杜生離地黃絲
唔知kfc係藍

你會唔會屌鳩9老鼠芬食美心呀？
熱狗蟲泰食美心kfc 關我地咩事？

本身最撚憎大集團 開到周圍都係迫人食
好似想窄乾你每一毫子咁

我諗憎藍多啲係因為出賣香港 有被背叛個種仇恨係度

[正視聽]罷食美心唔單止因為伍淑清，而係因為怡和！

又話唔幫襯怡和

留喺tvb打住工發聲既人我地幾時有屌過?

其實我都想講下自己感受

就我個人目測，事實身邊大撚把「黃絲」用緊八達通搭黨鐵食M記KFC，傢俬買宜家，仲順手因為貪平用淘寶。對連登仔「食黃店、罷藍店」條標準黎講全部都唔合格

根本黃店抗爭真係毫無標準，講到尾大家都知而家咩都做唔到嘅唯一圍爐抗爭。

黃店用中國貨無問題，租「藍」業主又無問題
然後無止境咁上綱上線批鬥真係攞黎搞

仲有啲「黃絲」攬炒攬到發神經，搞死左港資，中資收購又當無事。直程覺得而家嘅經濟黃絲們係唔會驚，唔洗養家咁。攬炒攬到自己焦手爛額卻未損到敵人之本會唔會又係本末倒置？

因為無野做到，要做啲野覺得自己仲「抗爭」緊，所以你未明點解david 呢啲垃圾都會有人吹捧維持抗爭熱度囉

政治人物嘅政治取向（如最近都有泛民公開話唔想美國制裁）呢啲唔係應該重要啲？

下面講撚哂point駁你當睇唔到姐，你仲勁撚過cc toy

傻閪熱狗諗住搵人做擋箭牌就洗到底
點洗班垃圾喺香港都係少數派啦 連啲fans都唔敢認做熱狗 班過街老鼠幾時可以收皮

其實唔需要再share佢每日做過咩, 冇人想知

你話杜生鬥黃都算
蟲泰都唔係黃
你spam下老鼠芬抽佢水張圖佢就收皮啦
熱狗

啱呀。憑自己喜好想買未話個間係野係黃，有時見到都尷尬。我諗首先對「黃」都應該要落個定義先吧

「大家都係黃，唔準分化」已經養左好多怪獸啦啵

但可能會有個好奇怪既結果出到嚟
啲邊緣藍店死曬,紅店中資咩事都無仲食埋其他店

即係班熱狗擺明分化都要跟佢地玩係咪咁？

身邊直頭唔多人係黃添 所以先應該更加珍惜為數不多既同路人

用中國野唔係問題 問題係你有無跪有無含有無出賣自己良心

泛民班律師醫生精英離撚曬地 不過都辭職左 算啦
蘋果夠唔撐侵 唯有我地大力啲發聲 改變唔到人地 唯有改變自己

咁既然搞得死藍 都可以搞死紅姐 以我地今時今日既本錢
已經係唔錯

熱狗做啲咩維持熱度？永瀆基本法收皮之後日日喺fb冷嘲熱諷 一開始遊行又屌 集會又屌 最好笑係屌完集會冇用 自己1月又搞個熱狗集會 國際戰無撚用已經唔使講 班熱狗仲癲到叫Solomon睇陳雲啲書 後期直頭笑人送頭 12位手足到而家班熱狗都未出過聲 冇幫過家屬 仲留喺議會陪中共做show 笑人黃店當抗爭 熱狗又搞過乜撚好人經濟圈 又乜撚泰食堂當抗爭

David係垃圾 熱狗都一樣係咋

分化左啲咩？

咁而家又係某部份連登仔話唔準食藍店，KFC唔藍咩？啲人又唔屌啦？講到尾未又係毫無標準

你仲未明呀？

咩point
又黎呢個時候扮撚晒野話發下聲明指暴制亂唔算數唔係藍店，好野

根本不願承認雙重標準

咁維持抗爭熱度係連登仔安俾david 條垃圾嘅⋯⋯

詳情可睇返連登仔對黃嘅定義仲有點睇「抗爭」
btw ,上年抗爭其實完左啦，維持咩熱度咋

原來一個人睇報紙就膠化到一場社會運動

夠出名食藍冇問題啦

蟲太呢啲成日挑釁唔知有咩居心

醒目仔

吊未撚on 9 樓主，又幫佢刷存在感

咁杜生冇做議員收10皮人工endorse政府wor
呢d只係熱狗五毛or whatever混淆視聽既技倆
你要屌爆杜生話佢係垃圾唔代表蟲太冇野
定係你要講大家都係垃圾先得
就算係 杜生同熱狗蟲太既邪惡程度都係冇得比

最後都係個句 熱狗重來都不認黃絲
蟲太比較d乜姐? 覺得黃絲係狗係垃圾無視咪得
就算唔係同路人 咁邊個先係敵人呢?
批鬥黃絲多過政績wor

我唔知你有無發覺,中資反而係悶聲發大財,唔駛表態
反而係啲非中資既比中共迫表態變到眾矢之的
中共真係好仆街

唔好講到上年抗爭熱狗有參與到啦大佬 佢哋FB抗爭咋 鳩屌仲多過做

以前蟲泰都重可以share下 D 垃圾議題 串下d獻世派議員刷下存在感，而家大家都知你食言留任+食美心厚面皮唔認死spin去第度你叫d fans點算好

好心熱狗就學下中你地看不起的中箭，人地冇議員做都搞到國際戰線做都好多野，你地班人淨係識屌人食KFC

咁就最好啦
佢黃就肯定架喇
但個下走去成個怨婦咁笑人，事後見人做返野又唔見佢讚/收返言論
真係心諗搞乜

熱狗國際戰做好多嘢架 上twitter屌Solomon同叫佢睇陳雲 但聲稱頂尖大學讀書嘅陳雲從未見過外國嘅官員

是但啦 佢哋啲fans淨係會話自己被熱狗 跟住扮本土派

我而家一概當建制派
只係扮本土更無恥

ok,都係你最誠實

其實有咩所謂
我現實中真係未見過有人要抵制呢啲嘢
係得連登先係咁講

我不嬲覺得黃"藍"店只係一個方向指引,
你係要向嗰個方向走,但唔係一定要100%做到,
因為如果kfc係"藍",咁惠康7仔ikea無理由唔係,
做唔到100%就屌,咁有排批鬥
亦好易令人氣餒
我自己就紅資優先,深藍淺藍咁分
同埋中資係悶聲發大財,唔駛表態
啲非中資既比中共迫表態變到眾矢之的

所以蟲泰只係係度玩毛澤東式批鬥

大佬呀，鄭蟲泰都唔係黃

真係無留意 不過咁講 就算無黃圈 啲錢咪更加多入佢手
起碼依家少左 做到少少成績先 堅持落去有一日會大埋大佬

成尻人屈泰博係黃，有無尊重過人？

怡和集團

食個野啫

由佢啦 熱狗咪同林作一樣想拎attention 反正個名一早臭晒 咪比佢哋繼續fb抗爭囉

直線

我覺得起碼要紅黃藍咁分
之後按自己情況減少幫襯甚至完全唔幫襯

即刻阿叻上身 睇唔到 唔知道

呀澤根本唔care呢啲濕星野
有做實事對得住自己就得

各自努力 盡個人能力 支持

雙重標準到咁駁黎做咩

好撚好笑呀屌你老母
講撚到黃絲根本唔多罷藍
咁點解「搞死港資」個責任又會喺返黃絲度嘅？
知唔知你前後矛盾？

面對政權無能為力就賴黃絲攬炒
正一垃圾懦夫

佢就相信香港人唔會因為咁就同佢割蓆先會開post

熱狗熱共分化就從不上心

而家就好似 蟲泰想講 你們當中誰沒有罪，誰就先拿石頭砸她
然後佢一邊拎石頭掉9人一邊暗示自己係耶穌咁

杜生會拖糧

我唔care蟲泰係黃定藍定紅
我係指cctoy一見杜汶澤食kfc聲都唔撚敢出

要去到咁極端，非黑即白？
不嬲都係盡做架喇，有能力咪做多啲，唔通手足窮要食M記都批鬥？
但身為月入十萬嘅議員，生日特登選擇食美心，真係撐唔落手

屌咗你都當睇唔到架啦，明明上個po正反55

喂
問緊你黃絲點撚樣搞死港資呀
黃絲講攬炒 = 實際情況係因為攬炒造成？

你有冇少少羞恥心？
學埋藍屍啲混淆視聽跟住玩潛水？

根本蟲泰個po就係混淆視聽+引人批鬥

1. 冇
2. 冇

Respect
真黃絲

乜你可以話唔係咩?
而家唔係求仁得仁真係攬炒咩?
個原因係肺炎唔等於目的唔係達到左喎

No one cares , OK ?

入返你個爐表演算啦

有本事咪駁囉
你咪只係又係晌另一個爐到圍

有時間同我吹水
不如繼續你嘅統戰工作啦

鄭蟲太下屆連撚硬，起碼做到5屆

Sor 我反嘅唔係KFC

我反嘅只係熱狗

關你撚事，你喺嗰度做？

唔洗理佢哋啦，班狗除咗踩人上位之外，其他都唔識，過氣政棍。

盲撐?

未必係針對你
但好明顯cctoy見係杜汶澤少人屌左極多
甚至有人想兜

食件雞你攞TVB藝人黎比？你唔好攞黑警比？

其實只係比起熱狗冇咁摟屌

你老味啦，拖糧係撚社會議題？屌你老母on99咁，有冇腦呀你。熱狗就算日日幫襯黃店都係撚屌，一世都番唔到身嫁啦。2020年仲踩人上位，舊唔舊啲？

我係咪應該讚佢有進步?

而家蟲泰又出post spam熱狗有份理大救人
順便批鬥蘋果

幫tvb打工有乜問題？
全港大把人幫中資打工
要唔要批鬥？

所以拖糧冇問題?

你何不出個post數臭杜汶澤
一定一呼百應

講真KFC好過美心

又咪係怡和

兩邊都屌咪ok囉
班傻西熱狗以為搵到塊遮醜布

大台打手一名

小尻頭ho bo

我睇咗做太傅...

傻閪小丑

分別就係tvb藝人全部都係藍絲或者冇表態

仲有tvb藝人對公司嘅影響力一定大過普通中資公司員工

人品問題

冇表態咪冇表態
而家又玩番迫人表態？唔出聲就藍？
安心單野夠大啦
tvb收左皮未？

其實有乜好嘈
前面都講咗無論tvb有冇黃藝人都罷睇
杜生單嘢畀人屌都好正常
熱狗攞嚟做遮醜布
都掩蓋唔到佢地淪為一堆垃圾嘅事實

你立場堅定思路清晰
根本唔會畀呢啲動搖到

TVB有幾多藍絲同做左啲咩你心知肚明啦

杜生不嬲都柒
加上唔係政治人物
而且喱show政治立場唔強烈

蝗蟲泰就死撚左唔會可憐
身為民主政治人物
連泛民都百屌成人，總辭表態順應民意
依條蟲可以做到啲咩？

Don’t make stupid people famous

9唔搭8
成間中資公司幫大陸吸水呀
你仲唔去批鬥班人打中資工？
上班台大把公務員post呀
林鄭做左咩呀？
要唔要屌？
心知肚明

食左咪食左囉
過左成年仲幫人用唔知做藉口會唔會on9左少少
仲要唔係d咩小店

52%中資喎 中信集團喎

你同果啲廢老叫人唔好用東江水冇撚分別

時事台top 10會員 不服來辦

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

影視台tvb post 常客嚟
唔洗同佢認真

你幾好笑
要批鬥tvb藝人
又唔批鬥中資職員
正宗cctoy作風

杜汶澤食得kfc
我自然可以睇tvb

你睇cctv都好平常的

咪撚玩 法庭出得搜查令 黃店都要交

杜汶澤食kfc都好正常

係

先唔講藍定黃
KFC d垃圾放到落口呢d係智商或味覺問題

曲線幫手宣傳

麥炸雞好食啲

借問聲佢個頭有咩黃店會開到半夜